連仔可唔可以開個飛機台俾班由打飛機

成班中國新聞飛機post，行動post冇嗮